IB 孖展買SPY同TLT分別最高做到幾多倍槓桿?

求解答 未開IB A/C

4倍再多d 但一郁小小就要斬倉

感謝解答

不過好似有分reg t保證金帳戶 同 保證金帳戶

前者孖展槓桿低好多